# MySocial Connections
##### Descontinuado.

<p align="center"><img src="https://github.com/ErisvaldoCorreia/MySocial/blob/master/MySocial.jpg"></p>
<p>Projeto em Django e Python para uma mini Rede Social</p>
<p>Instruções para executar o projeto e visualização:</p>
<ul>
    <li>Tenha instalado o Python 3.6.x</li>
    <li>Instale o Django 2.0</li>
    <ul>
        <li>pip install django</li>
    </ul>
    <li>Abra a pasta do projeto 'mysocial' no terminal</li>
    <ul>
        <li>no diretório 'MySocial/manage.py'</li>
        <li>execute o comando 'python manage.py runserver'</li>
    </ul>
</ul>
<p>Você deverá ver uma mensagem de acesso permitido para o endereço -> 127.0.0.1:8000</p>
<p>Para encerrar o server do Django, no terminal basta apertar 'Ctrl + C'</p>
<ul>
    <li>Desenvolvimento: Erisvaldo Correia</li>
    <li>Ferramentas: Python 3.6; Django 2.0; HTML; CSS (Bootstrap, Materialize).</li>
    <li>Versão: 0.0.1 - Protótipo (Interrompido)</li>
</ul>
